連續三日勁鼻敏感 求舒緩/治療方法

早幾日天氣涼咗好多就開始嚟料 係咁有鼻水又不時打乞嗤
仲要整到個鼻入面有時好乾 有時塞咗一邊 透唔到氣咁
之前天氣轉我都係訓一覺 第二日就冇事
今次竟然拖咗三日都係咁 有冇巴絲有方法幫下手舒緩下呢個問題

食粒治敏速頂一頂先
或者買個洗鼻器 洗一洗鼻腔

我都係，有噴鼻都唔掂收鼻水藥可能幫到你

去藥房買排抗組織胺

想問除咗食藥之外有冇其他方法 會唔會有D藥貼/食療幫到手

呢個真 搭車我都會戴下 怕咗D冷空氣
但係屋企冇理由仲戴 都係照流

我都係
連續幾日啦
好少可食止鼻水藥都無用

呢幾日都係
明明以前都冇鼻敏感 最近一年先有 好辛苦

我都係咁啱依幾日
仲嚴重到出埋眼敏感 眼都紅埋
頂唔順今日決定買粒抗敏藥食

要出街咪食粒藥
係屋企搵2張紙巾塞住算啦
呢啲天氣玩死鼻敏感

呢兩星期我都係咁
上星期三開始食返抗敏感藥 (佳力天)
今日先叫做好啲

鹽水洗鼻+吸洋蔥香味

咁又冇
係屋企戴口罩好煩喎 成日要用紙巾sung鼻 除嚟除去仲煩

係度諗緊食多D橙有冇用 多D維他命C 個鼻會唔會好D

買左個淘寶洗鼻器 50幾蚊

空氣清新機
口罩
睇醫生
飲熱飲

以上全部做晒
減少7成

洗完真係吸得順暢左

Nasalcare?

【精盈洗鼻子器专用洗鼻盐 成人儿童鼻腔冲洗器盐水清洗瑜伽洗鼻壶】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥PypVY1yJWvk￥后到👉淘♂寳♀👈